大家覺得覺d財經專家好煩

呢排成日聽電台
有D所謂垃圾專家係到講美股
提起某幾隻大隻

講親既野都係:
有冇機會跌呢?有機會有, 要留意大圍因素
會唔會跌到某個位呢?亦有可能
個跌浪完左未呢?呢一刻要留意更多消息

我屌你老母!我都識講喇仆街
仲衰過睇連登仔分析
起碼呢到有明燈指路

財經專家我淨係信麵麵

麵麵是最好的

不嬲佢地講野都係咁
咪點會叫財演界
但係慘得過有人受

聽黃國英啦